Polyu library 有咩財經雜誌睇？

多年無去過，整番張証入去。

有冇
imoney
經濟一週

呢類雜誌？？

同問，單人位係咪多數有電制位？

大灣區發展機遇